樓上裝修後，疑似佢開水喉都會有明顯噪音

大概35秒停，之後係錄音底噪

想問下佢係有咩問題，同佢應該要點整？

唔該

錄音入面噪音喺35秒位置停，之後係錄音底噪

用咗平價水嚨頭，送意大利或德國水嚨頭俾樓上解決問題

Water hammer??

冇開片睇
係咪佢裝左加壓泵/水喉入左氣搞到條喉震再造成低頻嘈音
如果下次有就去睇睇佢水錶朝冇震就知
如果震既話都應該係呢兩個原因居多
後者裝修完入氣唔奇,隔一排就冇事
前者你要叫佢叫人上黎睇睇佢

啲低頻嘈音都好勁下

請教下 通常都係裝係水龍頭多？
會唔會都有機會係熱水爐龍頭果d架？